急！聽朝有咩方法去到Poly

急急急！

救人要緊啊咁多位

連住邊都唔講點教你

天水圍城

天水圍+1

即係冇方法去到救人？

唔好準備漆彈入poly

Tg係咁話周圍封曬 入都入唔到 好撚頭痛

推

去旺角佐敦油麻地 一齊攻過去

天水圍友+1 準備搭頭班車

邊到落

甘我會旺角油麻地行過去

直接尖沙咀就最近

周圍冇封咩？

往poly天橋有，大街重慶個啲無

覺士道道行過去

首先要有車去到
九巴九成唔入尖沙咀，嘗鐵都唔會停。

咁我要點樣去佐敦？